比你揀 古代做皇帝or現代做中產

如題 點決擇？

揀邊個有得屌閪我就揀邊個

皇帝 專屌人妻 叫埋佢老公仔女睇住我屌

呢個直頭要pin啦

古代皇帝D女你屌埋我果份啦

請慢用

皇帝就實有閪屌嘅
不過做得中產想屌都有得屌嘅

古代皇帝，晚晚屌唔同閪
一退朝就瘋狂上青樓

個個年代審美都唔同啦 過左百鳩幾年啲人睇返我地啲港女咪又係咁柒

連登仔：

古代，1000個男寵

咩時代既皇帝先
一登基轉個頭就俾人收皮果D咪搞

做皇帝好撚慘，日日天未光就要起早朝，冬天仲辛苦。全年幾乎無假期，又多on9儀式祭呢祭路。日日聽啲大臣鳩up，你話行東，班“忠心耿耿”既大臣就話要行西。日常生活一舉一動都比起居注record晒。仲未打輸仗/政治鬥爭失勢隨時命都無乜

今時今日加入體制做個eo/紀律部隊officer，人工高福利好，又多al，親戚朋友面前又威，爽皮好撚多

完顏承麟

古代文明科學常識乜都低
馬車行到條街周地馬屎，無梘液無水喉無沖水屎坑
d人十人唔沖涼唔刷牙要噴香自己遮臭
枕頭又硬床又硬
都係現代好，仲唔駛四五點起身上早朝

皇帝基本上就算搞人妻都得
周圍寵幸女女

皇帝好睇唔好食
又怕比人反
天未光就起身早朝
做乜尻都比人哦
今晚屌邊隻西又係果幾個妃子,妃子本身又係內定

係咪要曾俊華先叫中產
定有層供緊嘅私樓都叫先

你學明神宗咁都可以唔上早朝架

然後死於花柳，享年18歲

緊係現代做中產
你係古代做到皇帝都無現代生活質數咁好

梗係現代，方便咁多

現代啦，你玩到既野一定多過返去古代做皇帝
除非你好想生活係古代，真係立足封建最頂點

你喺古代自然追求嘅嘢都唔同
正如古代人就算冇機打 冇乜娛樂都唔會覺得悶
因為你喺現代人 睇返轉頭會覺得古代好差
但係你係古代 做皇帝 人上人 你已經係最好果個
心態上好唔同

簡做黨主席

冇wifi，不了